民陣組織新一次遊行未

聲援被捕人士
繼續同林鄭施壓
永不妥協

76入屯門 77出九龍 過埋呢兩場先啦唔好分薄

推

我知道有部分人已經覺得好無力，但作為一個大人，我哋係咪應該出嚟保護我地既下一代？

呢兩場既作用係?

勇武休息 和理非接力

義士既安全係一切既優先
其他唔該讓路
記唔記得小妹妹講咩

民陣義工今年做左幾年既工作量

出黎同我逼爆佢

唔係唔出黎行呀？屌你老味！

蘋果話 69至今至少 52個被捕

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

唔好話我哋唔愛國，我哋每人上淘寶買D頭盔，唔使貴，買最平嗰隻就得，準備遲下攞出去用

冇既連囝自己吹雞
冇不反對通知書照出
有膽告晒我地非法集結
屌佢老母

追究黑警!!!

個人覺得就算勇武派行動，都唔代表遊行可以停。任何統治者下面有人吵佢都一定頭痛，我地行左五次，林鄭唔理唔等於佢不痛不癢，佢只係死頂，就算係大陸，有遊行示威，即使壓左落去，中央都會派人落去照肺，更何況係香港？打我地實唔夠打，但可以煩到佢pk，到時佢無得唔應，好似針灸禁，頭幾針你都頂到，但一路針十幾針呢？你實要叫個中醫師停停。我地覺得遊行一兩次就夠係因為過去多年泛民無能，行一兩次就算，所以政府都係拖，諗住你地行多幾次熱情會消退。睇下民選總統嘅韓國，都係「九行九坐」左十幾次，先迫到朴槿惠下台，香港人系遊行方面真係要比啲耐性，個個星期日遊行，每次幾十萬人都夠，滴水穿石。勇武派亦唔一定要次次衝，有虛有實，保留實力之餘，亦消耗警察精神同體力，間唔中又快閃圍下政府部門或警總，等佢耐唔耐唔知時就要ot無得準時收工。總之一個字——煩！

有幾多人知？
唔多既話，會嘥晒去既人 既氣力🤔
d冇連登ac既人知唔知嫁？

可唔可以叫民陣幫我哋申請去呢兩次遊行
去，我會去
但想多啲人知
多啲人繼續一齊行
我知仲有好多人想繼續發生
一齊行到政府淋

一齊行到佢怕